OCCULTIC;NINE遊戲封面想點...

都做到咁點解唔直接整18+
整d H-CG出嚟啦直接

社長出咩封面我地都會支持
關你撚事 咁撚多爹做乜撚野

真係好正

壽屋

細圖望左好耐 都唔知係乜撚野黎

社長好波

占卜女正呀

動畫好正
Game會唔會有中文版

首ED

cc有中文版，社長Twitter都話自己想學中文，9成9會有
我都有隻cc中文版

Cc中文版出左？
ps4版？

ps4同psv都見過
我買psv版，唔多想呢類game喺ps4玩

隔撚左3年 淨係計ps平台都兩年你等埋我果份

本身話唔出實體添啦，家陣出埋搞到要延期

買定左PSN卡 家陣無Q用

當年機戰z3都話過psv版冇實體
所以未到最後一刻都唔好信

幾正

9月28出 8月29 00:09分先更新官網話出兼delay到1109 先出 懶有趣係咁食個9字
Z3都早成3個月講番

cclcc 可唔可以出埋中文

劇情 真係好正

呢隻唔係搞笑嘅咩

唔劇透啦

無中文版可以慢慢等人出中翻字幕
但序章已經知有d野

總之 同前作d lcc完全唔同